Macbook 換電邊度好？

最近幫部2015 retina macbook pro 13inch（a1502）換ssd+散熱膏果陣，發現舊電漲左，閂蓋果陣差d合唔返上去.....所以想問下又無ching知道或者熟開邊到整macbook電池有保證（最好就梗係黃店）（部機都有d舊，所以唔會考慮apple store。）

一樣但諗住去apple換

Ifixit day

Apple 會幫你換埋keyboard touch pad 同個外殼

成日覺得拎出街換電會換埋其他零件

Apple換電=除咗個moon之外，全換

幾錢？

好事定壞事

同問，我部 2016 touchbar mbp 都好似脹脹地

姐係換電就有部新機，除咗個moon

實際價錢要睇你張單

買電自己換

個電池漲到咁，我唔敢自己搞....

尼個真，之前有朋友拎部機（同我同一個model）去apple store換電池，最後要1500蚊先落到樓，因為佢哋仲換埋keyboard，電池，機殼

Ifixit個價錢都睇過，買佢套battery kit都要930蚊，仲未計shipping，所以唔係太划算

底板都換埋？

如果成set換哂又唔錯喎
換完有冇保養先?